急！621要文宣！

身邊已經冇咩人講

Ig文宣告急

集中推有圖嘅po
, 睇下咩叫人po 上 ig洗版